iPhone 8外型 最新傳聞

做咩O者你

上面條bar唔錯

是但 睇link囉

同你賭乜都得
頂底mon 邊絕對唔會係圓邊
三星都做唔到，蘋果點有可能出先

S8係咩邊

如果Touch ID 去咗電源制度，咁好唔方便左手用家

佢個mon 睇落係圓邊
但機殼個角切口根本唔係mon 角

咁g6 呢

做乜鳩

g6都唔係
你睇清楚iphone 8發夢果d圖先
個mon 角= 機角

mon 底條黑邊係做乜鳩？

咩mon角 個mon 2.5d,你講果d位係有留，只係好幼

望落係圓邊喎

咁點解佢mon 底要整個下爬唔cut 埋佢？

冇落 code 嘅 link 加金剛棒極低清圖

Set左手食指唔得？

聰明

求下你推返個鏡頭入部機

樓上條友究竟係度噏乜鳩

梁國雄議員

假到

根本無人做到圓角mon裝響個圓角框度
仲以為會有人出咩例子
s8同g6都係上下有下爬, 個mon根本去唔到部機四角

即係咁, sharp既無框機就係咁,
唔好理佢下爬住, 機頂係貼哂邊, 我就係講緊呢樣
但sharp呢部都係四方邊, d人發夢apple可以圓mon裝入圓邊
現實邊部機做到? 小米?

iphone8

小米mix都有下爬 佢個底條黑邊根本整唔走
仲有小米mix整到咁樣非常脆弱, 一跌落地成個mon爆

如果係傳聞咁嘅外型

shutup and take my money

理想:

現實:

我都係咁話, 真係出到咁我即買
但係有時知道技術限制, 現實唔好發夢
咪等到時失望愈大
但係呢類圖不斷咁出, 有D誤導成份囉

你咁執著圓邊方邊做咩

問題係而家D夢想圖都係咁
一路響度誤導人
我好懷疑某部份係D三星打手整出黎
到時同夢想有落差, 上下有齊哂黑邊, D人就會屌個樣衰

是旦啦,
反正用開點都會用,
除非有新OS 啦,
ANDROID ? 不了

宜家d電話個moon整到咁大冇撚用 fb d片係撚咁將16:9變成4:3 細到閪咁 大moon無邊又有閪用咩

而家四邊都有黑邊 佢係2.5d 玻璃而唔係三星果隻3d mkn

咪閪傻啦 用Apple嘅理撚得你出到3310咁嘅樣咩

上下爬原因好簡單

因為上面要放啲sensors, 而對稱設計會順眼好多

完

你呢啲乜撚野on9邏輯嚟
samsung打手整啲靚圖出嚟引人注意ip8之後唔買自己啲機?
低能唔好上網鳩up啦 阻撚住晒

我話你唔識野就真
你睇下呢個POST

【有片】獨家搶先睇！說好的高屏佔比呢？iPhone 8 真機上手

你睇下? 唔出高屏佔比已經比人話 "說好的高屏佔比呢" 喇

Wfc

唔好唔識扮識啦，面果塊只係普通玻璃，你想點做都得，真正mon係後面果塊野，無左塊玻璃都用到，多數機兩邊都有係因為打橫用果陣比人揸，
唔識係度鳩up

樓上條on9又會話呢啲概念圖係三星打手整架啦
現實無可能乜乜柒柒

其實做到無左home screen都幾靚
但個頂wifi 果行唔好黑底, 睇落好粗
透明底就夠la

屌鳩你真係咩都可以入三星數

果度唔係mon黎 係身機出Wi-Fi 電量顯示

想知apple watch3 多d

又圓又方啊
滿意未？

😮

Source code 搵到 iPhone 8 嘅圖

睇嚟都已經塵埃落定

Source:

痴線佬真係周圍都有

上面話一定假條友點算

bookmark定個post先，9月再binc

1條bin$15，兩條$25
埋黎睇買黎揀

圓角mon加圓角框同樣係sharp 做出嚟

完美地屌7樓上

條撚樣死左去邊？大家一齊鞭屍鞭到開發佈會果日

link都唔識貼

佢講到好大聲話無可能做到架喎

機頂有個劉海
唔算數 唔算數

一定要 都話4月開始流出資好多都真

大家大力咁bin c

無可能

多pet蔭

無計，鏡頭，speaker, sensor 一定要落。三叔咁追通佢一條黑bar落晒呢堆野係一個選擇，一係就好似apple咁盡偷位落呢堆野

寧願佢平陰好過咁樣突一舊仔出黎

我接受到只留聽筒 係機頂mon邊位

嗰兩個邊位用嚟show signal同電量，
可以慳返一行

睇哂成個post都唔明條友噏乜鳩

總之人哋話冇可能做到
科技呢啲你識啲咩

推一推先，鞭撚到年尾

我都唔明佢講咩

推

嗯

呢部一定係概念機黎, 冇可能做到

佢就係果d埋唔到堆既毒撚

冇可能做到呀
你地全部係三星打手

說明書圖流出 ？

走住屌？

佢有下面條邊係因為要放背光模組。同埋認同現實咪係同s8一樣樣。好可能上下mon邊仲闊過s8。聲寶個部概念機真係量產成本太大。以蘋果利益最大化冇咩可能跟佢咁做

垃圾

成本大咪轉嫁消費者

1) iphone8用oled mon
2) homepod firmware 流出咗iphone8個樣，自己睇上面有source

屌你老母唔好撚再細張d

由iphone4開始都係傳咁既樣

呢d陷家拎真係無撚用

挑戰！
推到發佈會

一入黎開圖，以為iphone 8成條撚咁長

佢有冇話賭咩

快d上水

推撚到1001再開post繼續鞭

上水未

呢d 垃圾仲點會上返水

遲D公佈左再開過個post召喚佢啦

咁暫時推住呢個先啦

上年尾同今年頭講既野其實中哂 特別係中間果張

【果迷注意！】5.8吋iPhone 8解像度曝光 全面屏外形確定 - 香港新浪

戇鳩Pita好撚柒呀

唔准你咁樣話人

話左要拎出嚟鞕

唔好推啦

唉

屌，邊撚個推呀

唔好推

想知推post會唔會快啲買到新iphone

真係咁柒既話apple等執笠

係咪即係好似G6咁？

距離iphone 8 發佈又近一日喇

蘋果搵唔到圓邊mon供應商，點算呀Pita巴打

來吧！發佈會 ！

今次嘅發佈會比到我當年iphone4 果種超期待嘅感覺

Apple不出了iphone

Pita巴打可唔可以指點下江山

再黎BINC

嘩屌...個個都係戀C控

pita明明同我講冇可能做到架
你呃人

原來apple股票又新高

睇黎日後好多人用全屏都會返唔到轉頭

做乜突然間啲芒咩形狀都有嘅

今次一定要買黑色、白色個效果好差，又起碼炒3個月

只要個面係黑色
後面咩色我都冇所謂

Apple呢幾年真係好鍾意bin某啲人屍

佢哋笑咁大部機做乜，放唔到入褲袋，Apple下一年出iphone 6 plus
上年佢哋笑高屏佔比有撚用，Apple今年出全屏iphone

仲未死返出黎呀

我已經cap好晒圖，等新iphone一出就再開post binc， 歡迎各位一同post圖，等pita 巴打威盡手機台

傻仔⋯⋯年年到呢個時候啲圖都中八、九成，仲夠膽話賭乜都得

你唔好咁啦

每日推推

毒撚最驚有自信

笑撚死

Apple Watch 係方mon

唔好以為我唔記得推 推撚到1001 再開新post 屌鳩你

推慢少少

每日推下啦

i7 vs i8

iphone7s, iphone7s+, iphone8 買邊部好？

今日爭d唔記得推

sharp呢個叫 異形全面屏 free form display

重要個圓角係咁

好撚核突，點解會出啲咁嘅mon

小米mix圓角 應該最好

所以小米咁易爆，sharp 造到咁應該好D
今次部iphone 個mon 做圓邊，仲要glass 底，應該會好似mix 咁易爆

又要推

sharp 重有後著 mix下巴前鏡頭

sharp俾鴻海收購左，而富士康就係鴻海旗下公司，負責組裝iPhone

呢部真圓邊啦掛？

點睇都係aquos crystal後繼機啦

唔好比佢停喇

有冇新料

都係果d，繼續鞭屍

標題 : iOS 11 測試版影片揭露 iPhone 8 如何不依賴使用 Home 鍵！

個人認為iphone無咗個home鍵
已經無咗iPhone個特色

仲有十幾日就屌撚到條撚樣啪啪聲

無可能做到圓邊架!!

你哋班友唔好推

咁快

仲有一星期

其實都無懸念了

屌到條仆街啪啪聲倒數五日

等睇佢上台推開tim cook
向台下大叫冇可能

到時邊睇live 邊屌條撚樣

仲有五日

四日多d

你Cap張咁長嘅圖做乜春?

圓角圓角

btw

【型要有代價】玩倒退 新 iPhone 無指紋解鎖 ?

型要有代價，iPhone 早前有傳因配置凹入式全面屏而導致生產延誤，今次又輪到傳出趕不及導入屏下指紋辨識而索性飛走指紋解鎖。

較早前華爾街日報報導，指蘋果曾研究將屏下指紋辨識功能，引入到新 iPhone（iPhone 8）之內；不過因為進度趕不及生產期，最終決定從裝置移除指紋辨識器。換句話說，用家要在新 iPhone 上作解鎖的話，除了試用蘋果即將推出的新臉孔辨識解鎖外，就需要用回最 Old School 的密碼解鎖功能了。

欠缺指紋裝置的話，新 iPhone 在使用 Apple Pay 時，保安表現亦勢必有所影響，蘋果如何解決這個問題，或將為下週二晚 Speical Event 的注目焦點之一。

資料來源：華爾街日報

貨金啦望 apple最創新

無touch id部機收硬皮

咁真係無咁吸引啵

唔信

貨都出埋
仲講緊部野未整好

三星呢啲出雪櫃起家嘅山寨廠都做唔到蘋果公司做到有幾咁出奇

apple 已死左好撚耐啦，無touch id 先收皮？

方便性大減
邊可能

我都係收返句邊可能，唔想俾人binc
Sorry

其實都唔係架,
如果佢做到快狠準, 就又會好多廠跟風
因為而家指紋最大問題係濕左水解唔到,

成日有大人瞓咗覺都比細路偷偷地印手指解鎖，依家仲方便，只要瞓覺面向上就解到鎖

睇下佢會點解決光線不足情況，轉左造型等問題
以前google galaxy nexus既面部解鎖，近期3叔個虹膜解鎖，都係卓頭大於實際
同埋ios11加左個關於指紋解鎖既指令，連續㩒power鍵5下就會lock左指紋解鎖
無理由咁快劈左依個功能

如果而家出面個個傳到話無左TOUCH ID,
之後到12號點知真係做到TOUCH ID, 真係股價線上升

條柒頭去咗邊

而家就係睇下有無touch id
有touch id就買，無就繼續用an機

繼續用an啦 唔好轉

touch id 呀！！！！唔好無呀

你買返 7s 咪有touch Id

又要拎成雞野買啦

其實d保密做得咁差
無touch id應該都已成事實

idog 龍門 任你擺

外型姐
可能真係做到野

有需要帶口罩的如生病是否要又拉低又拉上？

但係底板leak 沒有那元件......

倒數2日13小時

D元件訂單洩露哂出黎啦
無id touch已成定局

可以禁pin
BTW 你個例子好廢，我整手咁係咪要打爛個石膏用id touch?

想望人嘢仲方便
趁佢訓覺拎佢部機對佢塊面秒解
仲方便要拎佢隻手指黎解鎖
仲話黑夜都得 真係方便

屍體ok?

我始終相信有touchid

好驚，今次唔係比人斬手，會比人斬首去解鎖

拎部機向住你已unlock啦

仲有一日多啲

冇可能

無touch id超唔方便，唔通下下拎高部機比佢認樣

做咩要拎高部機
照計你放係枱 望住部機都解到鎖

你伸過頭埋去？唔係同個cam成一直線，唔會影得晒個樣啦

touchid under screen就之前已經申請定專利
但究竟係唔係因為成本或技術問題所以冇出到就冇人知，本身話轉oled應該都係因為想出under screen touchid

如果整唔切又想有touchid既，一係就好似三星s8咁放喺背脊(你地記唔記得有啲機背有窿嘅設計圖)，一係就直頭放棄。

算啦諗咁多做乜聽晚就知

其實如果faceid係完美取代到touchid既話，無touchid都ok既
但做唔做到咁完美呢，聽日就知

你淨係諗下用電話比apple pay果陣要照一照個樣再拍部機都知麻煩啦

我點撚知呀，上次比人斬撚左隻手，今次死撚硬，一定比人斬首喇，好撚驚驚呀

之前有報導話今次iphone 個3d scan 唔一定要正面影全相都unlock 到，至於實際使用去到咩程度先可以unlock 就真係要到hand on 先試到

係咪星期三凌晨發佈會？

美國時間12號朝早，即係應該係聽晚深夜

佢唔係鏡頭解鎖

一陣又有人拎張相去測試破解
用隻貓，狗....

相未必得
3d print出黎就唔知啦

d女人一定要入幾個樣先得，化妝前同化妝後，如果唔係認唔到

整容前整容後就可能認唔到，化妝前後就應該唔會喇

仲有十幾粒鍾

眼鏡先係問題，唔同款，又勁粗框

眼鏡都應該影響唔到個結果, 始終阻檔面容(鼻骨/面骨, etc.)既範圍唔大, 口罩呢類野先係問題

pita
上番水啦，我都未落注

2017都就完，仲咁7

大家推左咁耐

終於等到今日

5年前我公司個部要影人樣打卡已經唔可以用相

影骨架 你化妝都認到

所以而家要睇3D打印

又推下先

有touch id
樓上個on9仔出黎柒

有定無呀

收到風 兩樣都有

今晚揭曉

呢部正

撚樣快d 上水喇

都未正式公佈 比多幾個鐘pita哥啦

頂底mon 邊絕對唔會係圓邊.....
頂底mon 邊絕對唔會係圓邊.....
絕 對 唔 會 係 圓 邊 呀!!

Bin c

興奮呀好興奮

仲推緊

來了啦

推！

binc

條7碌呢？

圓角啊仆街

其實佢無講錯,iPhone 8 真係無圓角....
IPhone X 先有圓角

Pita 哥

真係喎

錯唔曬啵

bin得未

bin冇圓角
bin唔會m字額
bin有touch id

條友呢

條撚樣呢

你睇清楚句野先

BIN BIN BIN

唔好以為發佈會完左就會放過你, 玩到出年出新機都繼續狙擊

Pita哥

唔知佢有咩感覺, 小學畢業未

幾時買到機呀pita哥

iPhone X 應該係apple 歷史最後一道光芒，電影入面人類既想像用一塊平面去做各樣野已經實現左，從外觀上已經冇可能有新意。

物理層面，即硬件上已經完成。所以佢今次定高價去賺埋最後一筆。其實full screen 機可能佢地一早做到，只係收埋做殺手間，但係對手都開始做，冇辦法之下就出呢招。

但係，Apple has already set a cook's manual for others.

Pita 兄可唔可以出來講兩句

我係咪生活緊係現實世界呀pita哥

pita gor

開新post召喚佢啦

夢想圖

三星打手全面退場

Apple就係三星打手

Pita 哥返來lor

Pita哥不願面對

佢開撚埋post 寸柒柒喇

呢條契弟，原來真係岸鳩黎

圓角王Pita

繼續推啦

兩個post 都推

賭賭賭賭，賭撚咩pita哥